1500尖沙咀見！！

1500尖沙咀見！！

香港人 醒未？ 12/10 3pm tst

會行去邊

其他post又話12點鐘樓
點解咁亂

唔係掛!??

推

PUSH
香港人捲土重來

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見

幫手推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

記得出！！今日見

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救